女友肥左勁多 點同佢講

153cm 58kg

屌 上到65我真心覺得不安

咁撚矮 58kg

原本已經肥

唔要比我

我仲矮過你條女先得40kg

好好扑

死肥婆你真係好撚肥呀

你片陰唇好肥啊

太肥 真係搵個藉口分手算

bb你好肥美呀

當你預計到件事唔會停 你都會開始不安

巴打好幸福，有美極放題食

bb 你好好攬

我高佢10cm都輕佢10kg
拍拖肥係正常既，我男友5年都肥左30磅，我就5磅左右

屌我以前161 48
依家上到53男友都未出聲啦，仲係咁質我食野，
高峰期56,樓主正仆街

佢之前都有驚跟住話不過應該好難肥落去架啦，你日日食咁多野都係keep住呢個數

已經咁撚矮仲要成130磅
不過應該個波會大左

Source: 東周網

我條女160cm
最肥個陣都係得52kg

Bb你多左兩滴美極

問佢做乜着咁多衫，乜脂肪唔保暖咩

買多啲美極放係屋企 , 佢實會問你點解買咁多， 到時比篇肥婆潮文佢睇

意識到自己肥左 我會反省

直接講你肥左好多

我知你想肥係對波到
但你肥錯曬地方

我條女174 都係57kg

肥婆正呀
我屋企有一打美極，你唔要比我啦

咁撚肥

高你女朋友1cm
輕佢30幾磅
你叫佢減下好

男朋友都肥左好多
我而家成日叫佢死肥撚
有叫佢減肥

158 105磅

好肥呀痴線

可能係85kg呢

share 哩個post 俾佢睇咪得囉

pmed

正呀 不知幾好攬

又肥又矮

呢啲男人體重黎 hehe?

死肥婆收聲啦

162 高50kg 都已經覺得自己好撚肥

我條女因為身體有事 168cm 55kg
肥到依家唔敢講 但我大約估都就70....

依家真係肥婆 但都好愛佢
每次佢食野戈陣 我都諗起肥婆晚晚要食牛腩...

我真係笑到仆街 但又唔講得比佢知

女朋友都係153 40kg
小弟177都係57kg

係咁搓佢肚腩

好撚肥
同佢去做運動囉

我真係恭喜你呀，咁肥

你同佢一齊肥

笑撚死 呢個post問緊點同條女開口講叫佢減肥 就吊撚咗批柒碌出嚟講自己身高體重
真係好撚低質 成班自我感覺良好唔知做乜

比支美極佢
過一排再 睇睇佢體重
美極鳥～

輕樓主條女12kg

屌我同你女友一樣高 49kg已經肥到唔想見人
好彩減翻到44kg

肥閪

你識佢嗰陣佢幾重？
一齊左好耐 ？

48

飛左佢 分手易減到

為左我健康著想 你可唔可以減肥

死撚左去啦 死肥婆死肥閪

全部pmed

屌真係唔知佢地做乜鳩

利申肥 男朋友都話我肥
我覺得最好係陪佢一齊做運動

比佢睇肥芝個post

唔洗講 你平時同佢出去食少啲 買啲貼身衫比佢比啲壓力佢

茶壺

想問下 如果女友太肥會唔會飛？

女人 168cm 65kg 算唔算肥？

我女朋友 163cm 52kg
主動約佢一齊做運動囉

表示自己又高又瘦 唔似你咁撚肥
好撚威威

利申肥過你

近排啲美極幾正

同佢一齊做運動 出街唔好食咁多肥膩嘢
同佢講佢肥咗 佢會唔開心

再肥落去不得了

同左女友年幾 佢肥撚過我好多

正喎

你女友同我一樣重喎
利申 180cm

死肥婆

女朋友166~167都係43kg

同男友一齊就3年
由42kg上到49kg 165cm
但佢仲想我肥啲

喂肥婆

我睇post都好有同感
成班女衝出黎講自己幾輕
究竟用一個網友既事黎打飛機會有幾爽

agger 成班衝出黎打J 做乜7
利申女友幾肥都愛

你好肥

我條女高你13cm但一樣重

totally agree
知你好撚瘦啦臭西
根本無人想知

正

乜而家有pm架咩 個個瘋狂曬命搏咩

睇怕都係瘦到冇波冇籮飢民咁款果啲係度自high
同肥婆走去少肥post打飛機冇分別
入黎想睇巴打們有咩搞笑方法 點知淨係見到成班機心港女曬命

肥婆隻雞呀甩哂毛

bb你引力又大咗

直接講 唔可以縱容佢

平胸平蘿牙籤腳都拎出黎曬

條女柴到咁 咁你同活塞男冇分別

直接同佢講叫佢減肥啦
先唔講拖住佢都驚樣衰
癡肥對健康唔好你直接講係應該架

58 153
我果個165 得47

叫佢照鏡，問佢你認唔認得自己